夠啦咪再割啦 警察有冇割過自己友？

黑警一樣都唔會割 因為咁係出賣隊友
佢地唔想成立獨立調查之一個成因 就係同我地一樣唔想割蓆 咁明唔明呀？唔好追究做左乜 諗下下一步可以做乜啦